支持全民投考警察

返工可以拎住警棍扑人
帶住盾叫人隻揪
停車唔撚洗熄匙涼住冷氣睇住班市民

大佬盧偉聰話同記者關係好就得啦
打完記者又唔會有後果 點解唔打 阻撚住哂
有number 俾人照完肺都唔會革 打柒你班唔持平嘅偽君子呀
反正監警會都係建制派 呢D時勢唔會出賣自己人
要求出委任證 當聽唔到咪算 再唔係咪話自己忙緊唔得閒出囉

仲諗? 黑社會呢加都係喺後巷話哂事啫
PS 唔考都唔好再叫女女出黎示威

騎撚埋你條女 你個囡

仲諗? 黑社會呢加都係喺後巷話哂事啫
香港警察一人之下萬人之上